%% This file is part of csgfitter <https://gitlab.com/Skrupellos/csg-fitter>
%% Copyright (c) Skruppy <skruppy@onmars.eu>
%% SPDX-License-Identifier: Apache-2.0

# set model_desc = descriptions.models[model_name]
\subsection{ {{- model_desc.label_latex | safe -}} }
\label{sec:db_selector-matrix_models_{{model_name}}}

# if model_config.examples
% 	\subsubsection{Beispielhafte visualisierung des Bewertungsmodels}
	# for examples_config in model_config.examples
		\begin{table}[H]
			\centering
			\begin{tabularx}{.9\linewidth}{l|XXX}
				# for col in selectors[:3]
					& \tec{ {{- escapeLatex(col) -}} }
				# endfor
				\\\hline\\[-1em]
				# for rep_strat in rep_strats
					\rotatebox{90}{\tec{\scriptsize{ {{- escapeLatex(rep_strat) -}} }}}
					# for selector in selectors[:3]
						# set cell = model.tbl[(selector, rep_strat)].examples[examples_config.name]
						& \includegraphics[width=\linewidth]{databook/selector-matrix/{{cell.image[:-4]}}}
					# endfor
					\\
				# endfor
			\end{tabularx}
			\caption{Beispielhafte Anwendung des Bewertungsmodells \enquote{ {{- model_desc.label_latex | safe -}} } an einer Rekonstruktion pro Kombination aus Auswahl- und Einfügestrategie.}
			\label{tab:db_selector-matrix_{{model_name}}_first}
		\end{table}
		\newpage
		
		\begin{table}[H]
			\ContinuedFloat
			\centering
			\begin{tabularx}{.9\linewidth}{l|XXX}
				# for col in selectors[3:]
					& \tec{ {{- escapeLatex(col) -}} }
				# endfor
				\\\hline\\[-1em]
				# for rep_strat in rep_strats
					# if loop.index0
						\\
					# endif
					\rotatebox{90}{\tec{\scriptsize{ {{- escapeLatex(rep_strat) -}} }}}
					# for selector in selectors[3:]
						# set cell = model.tbl[(selector, rep_strat)].examples[examples_config.name]
						& \includegraphics[width=\linewidth]{databook/selector-matrix/{{cell.image[:-4]}}}
					# endfor
				# endfor
			\end{tabularx}
			\caption{Beispielhafte Anwendung des Bewertungsmodells \enquote{ {{- model_desc.label_latex | safe -}} } an einer Rekonstruktion pro Kombination aus Auswahl- und Einfügestrategie (Fortsetzung).}
			\label{tab:db_selector-matrix_{{model_name}}_examples}
		\end{table}
		\newpage
	# endfor
# else
	Dieses Modell besitzt keine beispielhaften Visualisierungen.
	Auf der nächsten Seite folgen die Kennzahlen.
# endif

\begin{landscape}
	\subsubsection{Mittelwerte der Bewertungsmodell-Kennzahlen pro Konfiguration}
	\label{sec:db_selector-matrix_models_{{model_name}}_tbls}
	
	# for prop_name in model_desc.props.keys()
		\begin{table}[H]
			\centering
			\begin{tabularx}{\linewidth}{l|XXXXXX}
				# for selector in selectors
					# set desc = descriptions.selectors[selector]
					& \tec{ {{- escapeLatex(selector) | safe -}} }
				# endfor
				\\\hline\\[-1em]
				# for rep_strat in rep_strats
					# set desc = descriptions.rep_strats[rep_strat]
					\tec{ {{- escapeLatex(rep_strat) | safe -}} }
					# for selector in selectors
						# set cell = model.tbl[(selector, rep_strat)].filtered_props[prop_name]
						& {\small%
						\swatch{ {{ cell.color[1:] }} } %
						${{ fmt(cell.mean, 2) }}$%
						\,% even thin spaces save space
						\color{black!60}\footnotesize%
						$\pm{{ fmt(cell.std, 2) }}$}
					# endfor
					\\
				# endfor
			\end{tabularx}
			\caption{Mittelwerte und Standardabweichungen der Kennzahl \enquote{ {{- model_desc.props[prop_name].label_latex | safe -}} } des Bewertungsmodells \enquote{ {{- model_desc.label_latex | safe -}} }.}
			\label{tbl:db_selector-matrix_{{model_name}}_tbl_{{prop_name}}}
		\end{table}
	# endfor
\end{landscape}


# if model_config.parameter_diagrams
	\subsubsection{Plots der Kennzahlen}
	\label{sec:db_selector-matrix_models_{{model_name}}_params}
	
	# for diagram_config in model_config.parameter_diagrams
		\begin{table}[H]
			\centering
			\begin{tabularx}{\linewidth}{l|XXXXXX}
				# for selector in selectors
					# set desc = descriptions.selectors[selector]
					& \tec{ {{- escapeLatex(selector) | safe -}} }
				# endfor
				\\\hline\\[-1em]
				# for rep_strat in rep_strats
					# set desc = descriptions.rep_strats[rep_strat]
					\rotatebox{90}{\scriptsize{ \tec{ {{- escapeLatex(rep_strat) | safe -}} } }}
					# for selector in selectors
						# set diagram = model.tbl[(selector, rep_strat)].parameter_diagrams[diagram_config.name]
						& \includegraphics[width=\linewidth]{databook/selector-matrix/{{diagram.image[:-4]}}}
					# endfor
					\\
				# endfor
			\end{tabularx}
			\caption{ {{- diagram_config.latex_label -}} }
			\label{tbl:db_selector-matrix_{{model_name}}_params_{{diagram_config.name}}}
		\end{table}
	# endfor
# endif


\begin{landscape}
	\subsubsection{Geschätzte minimale Stichprobengröße}
	\label{sec:db_selector-matrix_models_{{model_name}}_n}
	
	# for prop_name in model_desc.props.keys()
		\begin{table}[H]
			\centering
			\begin{tabularx}{\linewidth}{l|XXXXXX}
				# for selector in selectors
					# set desc = descriptions.selectors[selector]
					& \tec{ {{- escapeLatex(selector) | safe -}} }
				# endfor
				\\\hline
				# for rep_strat in rep_strats
					# set desc = descriptions.rep_strats[rep_strat]
					\tec{ {{- escapeLatex(rep_strat) | safe -}} }
					# for selector in selectors
						# set cell = model.tbl[(selector, rep_strat)].filtered_props[prop_name]
						& {{ cell.n_min }}
					# endfor
					\\
				# endfor
			\end{tabularx}
			\caption{Minimale Stichprobengröße für {{ model_desc.props[prop_name].desc_latex | safe }}.}
			\label{tbl:db_selector-matrix_{{model_name}}_n_{{prop_name}}}
		\end{table}
	# endfor
	
	\subsubsection{Ausreißer}
	\label{sec:db_selector-matrix_models_{{model_name}}_outlier}
	
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabularx}{\linewidth}{l|XXXXXX}
			# for selector in selectors
				# set desc = descriptions.selectors[selector]
				& \tec{ {{- escapeLatex(selector) | safe -}} }
			# endfor
			\\\hline
			# for rep_strat in rep_strats
				# set desc = descriptions.rep_strats[rep_strat]
				\tec{ {{- escapeLatex(rep_strat) | safe -}} }
				# for selector in selectors
					# set cell = model.tbl[(selector, rep_strat)]
					& \textbf{ {{- cell.count_valid -}} } /
						{{ cell.count_outlier }} /
						{{ cell.count_unfitted }}
				# endfor
				\\
			# endfor
		\end{tabularx}
		\caption{Anzahl valider Rekonstruktionen / Anzahl an als Ausreißer klassifizierter Rekonstruktionen / Anzahl an Rekonstruktionen, die nicht eingepasst werden konnten.}
		\label{tbl:db_selector_matrix_{{model_name}}_outlier}
	\end{table}
\end{landscape}
